屯門建生 警察由後方建生商場包抄 睇水各位手足

各位小心

U 字型包圍架...
走呀

推